想染牙jace個進藤光頭大概要幾錢到？

我大概有咁多頭髮

我平平地五舊水幫你

咁少頭髮 搞嚟無用

不如拔幾條鳩毛

植髮先

Tg me hugo1991

我多頭髮過側田